+++
 title = "Senior Java Developer"
 date = 2020-12-14
 description = "Senior Java Developer"
+++

Senior Java Developer
 
Компания: Кронштадт - навигационные системы будущего (Группа Кронштадт) 
Формат работы: удаленный режим с любой точки мира или новый офис по адресу: г.Самара, ул.Луначарского 
Занятость: полная 
ЗП вилка: от 270 000р. 
 
Проект - Цифровая экосистема e-Navigation: сервисы, предназначенные для объединения в единое информационное пространство участников судовых перевозок (web-сервисы, распределенные десктопные приложения, бортовые программные продукты). 
 
Задачи: 
Проектирование и разработка backend-части высоконагруженного приложения; 
Интеграция со сторонними сервисами и системами; 
Проведение рефакторинга имеющегося кода; 
Участие в проектных и технических дискуссиях. 
 
От вас ждут: 
Уверенное Java, REST, JSON, Spring (Boot, Test, Cloud, Auth), Hibernate; 
Опыт работы с базами данных, как реляционными так и NoSQL; 
Хорошее знание экосистемы Java, включая многопоточность, concurrency, TCP и web, multi-tier applications и микросервисной архитектуры; 
Опыт работы с системами контроля версий и непрерывной интеграции; 
Знание основных алгоритмов, структур данных, паттернов проектирования; 
Опыт работы от 3 лет. 
 
✉ mariia.trakova@kronshtadt.ru 
📞 +7 (906) 146-46-31 
🔎 m_trakova 
https://www.kronshtadt.ru/
#вакансии